有app係用日曆方式去set鬧鐘？

唔係google calendar 個種響一下，係勁響
唔洗個個星期轉，可以一次過設定哂成個月每日幾點響，同唔止一個鬧鐘

？

1999

你係咪想問跟日歷排程，公眾假期唔響個種?

仲有，你問android定ios???

試下Jorte

唔跟公假，自己人手設定，因為我返shift,要早起的話一個月少過十日
不過一唔記得返就hihi
我ios啊

我用緊Memorandum, 日曆與reminder 於一身, 你可以試下~

出更用Siri set 咪得

android可能得
ios留比ios用家答

This?
WorkTime - Work Schedule, Shift Calendar & Job Manager by Toto Ventures Inc.

大佬咩app?